## Обратный счет

### Статус:
- Готово

### Краткое описание
Счет чисел в обратном порядке

### Цель
Настройка изменяющая порядок счета шаблона

### Мотивация
Альтернативный привычному порядку подход к счету чисел игроком

### Лицензия и Участники
[CC-BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
@Saharbite
